幫忙叫中大人打欄火警

打電話去中大田心消防局，佢地話消防車喺出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢哋先可以入去救人救火！ 幫忙叫中大人打欄火警鐘識人係裡面既話打俾佢叫佢咁做，9點係死線

速龍如果入 要即刻叫消防救護

班軍犬無人性

打你老母呀弱智仔

鳩少陣喇 真心想救人救火 洗撚要ORDER咩
如果仲要跟指令先做到野 入到去未又係要under班死曱甴
用下個死人腦喇屌你老母

推

我想知消防會點救人 ？

拉

大家快d幫手響起中大火警鐘 call the ambulance for those who injured or standby